La phrase suivante est~: \textcolor{colorSec}{\bfseries VRAIE}
\begin{quote}\itshape
  \og{}Tout nombre en écriture décimale admet une écriture fractionnaire.\fg{}
\end{quote}
\color{colorSec}
\paragraph{Justification}
Il suffit d'écrire le nombre sous la forme d'une fraction décimale avec~:
\begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorSec}{\tiny \faCircle}}]
  \item au numérateur, le nombre sans la virgule~;
  \item au dénominateur, un multiple de $10$ avec autant de zéro que l'écriture décimale n'a de chiffre après la virgule.
\end{itemize}
Par exemple, $2,35=\frac{235}{100}$.
\color{black}